有冇人一提起項羽就諗起江華

一提起劉邦就諗起秋官

一提起江華就諗起劉華

斜體

電影鴻門宴個個先有項羽FEEL, 江華太"那"